真正既Be water 對住藍絲就要變藍絲

太後生呢招未必可行
阿叔我有返咁上下年紀佢地就會聽
在此呼籲所有70後80後幫手同班藍絲溝通下

我聽到你地傾計都係有知識既人先同你地交流下

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

在此呼籲所有70後80後幫手同班藍絲溝通下

pish

撚狗咁撚

笑撚死成七八個師奶圍住我

Be water
滲透藍絲
分化藍絲

感染街外人難度有d高
但自己就已經改變左屋企人全黃

加油be water

其實都唔算分化
只係打入佢圈子俾返啲正確資訊佢地
佢地多數人講乜就信乜

push

必須推
呢啲真係要靠70、80後
特別有說服力

樓主好波

D 女比你溝晒啦

Pish

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Adore

巴打好有急才

根本就係要學共產玩分化,不過有時會扮到精神分裂

其實就係之前班焦土同熱狗喺連登帶風向嘅方法

我無野講

呢招work,我都成功過2次

一齊努力

阿生

真正be water

阿生你識幾多野喎

高手。高招

睇到呢度忍唔住笑

講左佢心態都唔會轉變
如果職場上係咁 我勸大家都係盡早離職
家庭上 生活上 就由佢講啦
因為示威者一個行動 都唔及藍絲們既滿口歪理

一直都有，講到中共江習內鬥，佢地就hang機，因為佢地個腦係無"中共派系內鬥"的概念
我話：唔通中國報紙同你講而家江澤民同習近平鬥到九彩咩！咪唯有屈落外國勢力度囉

樓主好勁，成個過程睇到我係咁笑

SAME
樓主講得出口都好大勇氣

be water

勁

淺藍都仲叫有得救
深藍真係準備嘈大交

利申：恆指次次都只升唔跌，暴咩動喎，睇數字最公平

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

向五毛學習

推

大家都要好好學下營銷手法

暗黑兵法

阿叔太童顏似廿零歲都唔work

推呀

笑死仆街

利用共同話題打開話閘子。
然後把將啲對建制派既 seeds of doubt 周圍散播, 我非常同意樓主既做法。
建議大家抄考抄考下。

阿叔好野

樓主有智謀，忍辱負重，成大事之材

其實依類型說話係必需同有效，對住依啲其實無腦既人威力更加係max，因為佢會做返相對應既野，就係會開始用腦，而且佢地比人屌得多，依家竟然有人認同佢地，就好容易帶返佢地入正途 (至少行為上)

為左香港，要贏，我地要不惜一切，就算幾噁心，有用既都一定要做

利申 90後

成日用呢招玩mind fuck

就算佢地唔投民主派，都要令佢地唔好投建制派

真師奶聽到叫靚女都幫襯多d，最鍾意人地讚佢

好精彩

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

C 奶殺手

試下唔好剃鬍我尋日訓醒都冇剃

呢一句真係搞到我係教員室一下笑左出黎

港共期待緊死第一個警察或者示威者

呢招唔錯

其實樓主講既就係當年共慘黨滲透入各大唔同政黨派個方法囉！

比錯負皮

樓主好強

要即刻變就冇可能架啦
識得既反而仲難改變佢地
因為知道你既原有立場對你有介心
反而唔識既仲易
呢班人思想簡單
總之佢覺得認同佢既人就係佢朋友
你講到啲佢唔識既野就會敬重你
跟住你講乜佢都覺得有道理

因為佢地冇腦唔會思考
所有野都係對人唔係對事

其實女人一定有母性dna, c9 自己都有仔女
用仔女論係好好

7、80後一齊幫手

你包帶子有冇比錢